台灣牌一問

自己冇打過台灣牌
想學
想問下咩係假獨（睇左好耐都唔明）
咩叫即食，底？
唔該曬巴打絲打

同埋想問叫糊係咪可以睇人牌？

假獨：即係叫一飛以上，但副牌可以擺到單吊
例：4566萬，你實際叫3、6萬，但食6萬時可以擺做456萬+單吊6萬咁（所以食3萬無）
例2:56789萬，叫4、7萬，食7萬時可以擺做567+89萬偏章單吊7萬，就有假獨

底：有個底分，譬如10蚊底，一番2蚊咁，食糊收錢時計咗底分再每番加上去
例：6番=10蚊底+2蚊x6番，總共收廿二蚊
咩開槓追殺通常都用埋呢個底做單位

即食真係唔知，有無上文下理

正常唔得啦
但有啲人打聽牌，聽牌之後就唔可以轉章，摸返嚟一係打，一係自摸
咁反正唔郁得，有啲人係會望
但最好唔好啦

唔該曬